只願驗孕結果能在此刻呈陰性

不負如來不負卿🚬